(極品) 36歲 IG女神豬扒妹成名之路

話說本龜頭成家立室之後，已經好少上黎追擊肥婆，
可能人大左睇化左啦...
但前日我係呢個post發現左一件極品

豈有此理！你想點呀？

自稱豬扒妹 Winly 36歲
唔知吉野妹覺得邊個既36歲好睇d呢？

唔好以為豬扒就冇fans
女神超多fans 每張相都整齊咁報導！

咁d ac都年幾冇post過相啦 但就好忠心咁支持女神 留言讚美佢
雖然女神不停自嘲，但咁多讚美自己既留言，睇黎都唔係好差姐

其實女神係高登都hit過一排，咁作為一個女神，有贊助都好正常姐 我地睇下女神依家紅到有咩product收？

仲有韓國品牌贊助！！

嗚呀！！女神你係咪收左6,7套呀？呢個牌子真係多謝你呀 免費宣傳左成年 我係pr一定第一個搵你
好羨慕你有咁多product收呀！

其實女神已經紅左好耐，之前幫電影宣傳（其實係自己接pt job ）已經轟動一時！蘋果動都邀請左佢做訪問！（第一個留言有link）

依家女神都一直發展緊自己事業，冇放棄過做model既夢想！
model介紹：

最後送上女神一張全身美豔照！

蘋果動採訪 winly真係好大方得體

lm恥笑

好耐冇見

正

好大波

過多一陣又潛水

推

lm

啲圖笑到我

lm
真係好豬扒

屌
最後一張係到扮貓

我要好好睇實自己個女 唔可以變成咁

36歲咁撚樣

百貨應百客....

好想同隻人形豬鼻交

ching有試食心得？

個鼻真係欲罷不能

有冇多d圖開心些牙

你想睇我個女定豬扒妹先

條片個coco隻眼好似開唔到咁
側睇個鼻好似佛地魔

嘩！屌你老母

豬扒妹叫winly呀

both

講緊蘋果動個條片 右邊個條女好撚得人驚

屌

豈有此理 我個女唔可以同winly出現係同一個post

頭先叫老婆睇呢個post
佢屌鳩我話我次次開親post都冇好野睇
明明winly好正

樓豬係咪橙褲巴打

小嘴巴打近來還好嗎？

好耐冇見肥絲icon

好掛住巴打d肥婆故

食完飯突然好想嘔

5000followers得幾十個like

很好
收到風肥芝比人飛左

唔打啦依家 湊女

個豬鼻

Don’t make stupid people famous

入黎就喺為咗玩icon

真係好豬

雖然唔靚，但大波可以加返好多分

又可以玩icon

咁要寫下肥芝習慣失戀故

自high姐 邊忽得罪你
要放人上黎？

嘩
屌我係個男仔都即刻走
左邊件豬膽鼻右邊件整容奇騎le 怪

好撚大波

Dee 王基：條女幾正

龜兄

肥到咁都唔大波
死咗佢算啦

龜頭

個鼻...

入肥婆post點少得呢set

蒙頭，應該可以一戰

個樣好9似呃巴打上樓上cafe個個肥婆

唔好啦 好掛住你

港男冇女真係唔係冇理由，呢種女唔好話拜佢 ，連拖出街都老尷

我已經過氣了

肥c icon

個鼻好柒啊

小嘴巴
好鍾意你之前既故仔

hi小嘴

幾正嘅又

係點樣搵到出黎
整整個鼻都ok既

屌喇星 成5千follower 得兩位數like

龜頭巴記住唔好比你個女變成咁呀

呢個唔係Karen咩？

之前同過佢一齊返工

係點？有冇野爆

呢啲都未算 有次隔離po睇到個賓妹扮鬼妹扮abc先難頂

佢係樣衰，不過唔似36歲

屌邊到

強烈推薦ig: ayumiwy

一圖勝萬言

屌你 好似帶左面具咁

唔係講笑
香港真係好多無波肥婆

最近囡囡點呀
讀小學未
龜頭嫂瘦番未呀

唔會啦
你再寫肥婆故
一定會好多正評

隔離post見到

36歲人仲唔化

繼續狙擊死肥婆

條片 鼻

見到樓主就想關心下鄧欣怡近況如何

巴打條女仲係60kg

幼稚園都未讀 唔好大得咁快呀
龜頭嫂仲係5字頭

邊有 52kg咋

睇唔到啦

驅風

諗起之前呃人去cafe個女仔

依家啲細路女
幼稚園就拍拖架啦
50幾kg ok啦
話哂都生過

咁撚似之前個飯拓肥閪既

搵唔搵sp?

利申：正常樣

工作同湊女已經將我淹沒

kg呀

搵下先 好耐之前睇到

邊個敢接近我個女

ig direct

依家啲細路好古惑架
好似肥婆偷食肉咁
到時發現都太遲

唔可以比佢變肥 大個收埋d肉係手袋

佢ig d相 對腳時幼時粗 好難捉摸

唔單只變肥
小學就拖住個男朋友仔同你講addy 呢個係我K2開始拍拖嘅男朋友仔呀

好記得嗰陣你爆佢大鑊俾人罰

俾龜嫂見到會點
然後又冇得上黎

好耐無見龜頭巴

龜頭巴得閒就寫下故啦

屌
人類總是犯同樣的錯誤

放工會比人沒收手機

笑到仆街 幾支泥mask擺幾年 過咗期未架肥閪

一個月一篇

我諗未，不過就為左影相用到冇lu

咁可以專心同個女玩

唔該樓下入黎呢個post啲人咪撚follow佢ig

唔好比佢曲線宣傳到自己

一陣間多左幾百followers又沾沾自喜 以為自己真係好撚正

搵個麥記紙袋笠先......

老婆快啲睇下

點解會有呢d icon用架

多左幾個啦 睇珍禽異獸都唔洗follow架
佢一定唔會private

佢得罪左你

叫小馬打死你

幾時到你

怎麼辦

肥芝都有得比人飛？

我看了什麼 屌你

豬扒又點女神
件coco其實都差無幾

作為一塊豬扒，係做都要做肥
你試諗吓當你lunch 叫咗碟椒鹽豬扒飯
你會想件豬扒又瘦又乾，乾過伯母塊腳皮
定水嫩有彈性，個邊邊有肥膏圍撚住，咬落去有陣油香

所以揀豬扒寧肥勿瘦，當然，不可一不可再呀

龜頭巴打好波

笑死

點解好似個個肥婆都一樣樣
一定係豬膽鼻同矇豬眼

屌你講還講

好想同佢鼻交

我覺得可以一戰播

真係好撚樣衰

我屌你老母啊

好嘢 有肥婆icon玩

Btw一直以為樓主老婆生完變咗肥婆 所以心淡到潛哂水

老婆52.2kg

肯去整下個鼻咪冇事囉...

幪頭入閘

老實講 我屌....

原來信基督教嘅真係會自稱耶撚

豬閪妹

你班仆街有無飢渴到咁？！
無啦啦多左100個人follow佢
cap你地架

都唔得啦..

條豬閪同KAREN有得揮

Cap啦

小嘴

支持樓主狙擊肥婆

我用咗好大勇氣入黎。。。

豬西都有人比產品佢賣廣告
炒咗班垃圾員工去啦

佢男朋友似道友

真係好撚豬

龜頭巴幾時出新既肥婆故

Miss piggy 正咁多

有d角度好似池美麗

一眼睇落去仲以為karen

點解得呢個post可以用肥婆icon?

樓主終於又開po

通常叫自己豬扒既都好靚 點知依個咁撚誠實

問連尼住

生得柒真係好慘

樣唔差
食得過

小嘴好掛豬你

點解禁多正評

仲衰過catgirl....

佢係ig多謝大家支持喎
點解你d粉絲仲唔留言既？